iPhone 7 升級

男女用緊iPhone 7
送note 9 定xr 好用啲？

Note 9 5850再送600 八達通
Xr 6500

WhatsApp backup iPhone 只可以過iphone 好似係

XR得720p，你覺得呢

有software可以過到Android

總之無電腦白痴一鍵解決既辦法

Download個app禁一個制都過到，電腦白痴都識啦，唔通你係弱智？

幾年前去衛訊買會幫你過埋whatsapp
唔知而家仲有無

iphone 7plus

用開 ios 轉android = on9

你=on9

咩app?